今年係侵侵大選前，股市都唔會大跌，不服來辯

淡友請死心